原來歷史上得7隊拎過三冠

其實點解三冠咁難攞？但近十年又出現左4次三冠王

邊7隊？

拜仁曼聯巴塞國米psv 阿積士些路迪

2014-15
FA盃
社區盾
酋長盃

些路迪，阿積士，燕豪芬，拜仁，巴塞（2次），國米，同我曼

賤種呢

拜仁巴塞都拎唔到 唔講咁多

雲加好波

14-15嗰一季咪做咗囉

國王盃豬比切爾達出局

你咁講利物浦一早係五冠王喇

今季無左西盃啦

頭四隊08-13贏過一次

阿積士係咪告魯夫時代三冠？

皇馬呢？

三冠巴>三冠拜>三冠國米>三冠曼

國米磨得死全盛三核巴 所以第三
曼4強魚生粥 決賽要12碼

宇宙最勁既鍠呢?

我利五冠王僅次於巴塞

今年拎

皇馬唔注重西班牙盃呢D飛機盃

利記拎過5冠都未撚出聲啦
3冠王

利利5冠王先係雄霸歐洲

曼三冠個年唔係99年咩？決賽應該係補時入兩球個場

歷史上比得起巴塞嘅只有五冠嘅利記

Yes

上面咪有巴塞囉

講緊季尾先捧嗰d杯
西甲，國王杯，歐聯3冠先計

08再三冠

已射thx

岩啊, 有巴塞但係無賤種

今年我蝗拎硬3冠王

疤狗咪係7隊入面囉

08撚有三冠

疤塞咪講左

利物浦 5 冠喎 , 唔係更偉大 ??

其實三冠點計?
國內聯賽杯賽同歐聯?

上面咪講左

晨曦五冠王

亞協

計埋社區盾都有既

聯賽盃唔計

我記錯，c朗原來冇三冠

真心一問
如果贏英超, fa cup, 但贏歐霸盃算唔算三冠王

歐霸唔係冠呀？學界冠軍都係冠，如果唔係邊得黎雄霸歐洲嘅五冠利呀？

遲下自己整個晏非路盃挑戰6冠王

通常叫小三冠王
摩狗同保亞斯教波圖都拎過

三冠？我地皇馬六冠都贏過啦